元朗白衫人士心臟停頓

好多人comment話佢抵死個d,
千奇唔好, 記住當反送中有人跳樓 藍絲comment話抵死
我地覺得點都係一條人命 咁樣講野好冇人性.

宜家呢個時候, 我地唔可以做一樣既野！！

追打人嘅黑社會同自殺恂道嘅示威者點比呀

呢d係人????????????????

幾多歲做咗幾耐人
咁顯淺嘅嘢唔識分

佢地條命值幾錢 死係抵撚死

挑，抵佢死，成日有底線只會累死你既兄弟

一個係行兇果個人迫死人仲要講抵死
一個係行兇果個人自己死左俾人講抵死

點一樣?

咪撚傻啦 佢打人打到自己心臟停 點比呀?

一方因爲爭取自由 以死相諫
一方因爲好勇鬥狠 濫打無辜
我點解唔可以講濫打無辜既人抵死？

你都幾撚天真

抵撚柒死，
希望佢冚家都死

得喇知道哂 比我講翻句公道說話
抵撚死啦屌你老母臭系

人性呢啲野跟藍屍學就岩咖喇 出殯嗰日早啲到啦